咁多位 今日20號啦 仲有4日 一個上熱門既區選post都無？

究竟你地係咪想贏
今日已經有大量親戚問我要投俾邊個
我又驚答錯佢地
想請全能既連仔馬上出手總結下每個站要投邊個

同埋 我想講樣好恐怖既野俾你地既
今日我有個朋友收到個電話 叫佢要投俾邊個
對方仲要知道我朋友住邊度 叫咩名

真人真事 絕無老作
所以我真係想大家呢幾日真係要專心搞好個區選先

當然早上晨運要繼續
但真係要推區選post啦 得番4日炸咁多位！！

推

手足聽日唔好再遲到 5AM有早冇遲呀香港人
幫手推下行動post啦 ！！！
好多人都唔知聽日繼續三罷堵路呀！！

投票呢啲低成本嘅嘢，大把人唔使提都會投啦。

11.24 區選有用link 各區候選人派系 有埋政綱及往績

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

幫推上熱門！執到部手機但佢唔敢拎，希望佢見到

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先